iPhone 12 Pro 炒風上揚，金色最多賺 $2,400，256GB 最受歡迎，預期 Pro Max 更好炒！

上星期iPhone 12及iPhone 12 Pro正式推出，反應比預期更好，iPhone 12 Pro更出現了近年少見的強勢炒風，有價有市。

先達電話店主然哥在出機當日（10月23日）曾預期，iPhone 12 Pro的炒價會在重陽節長假期後，由賺約$1,500至$1,700回落至只賺約$500至$800。但事實卻是機價持續炒上，未見回落，令他大跌眼鏡：「有點意料之外，以今日（10月28日）收市價計，iPhone 12 Pro任何顏色和容量，最少也賺$1,700，最熱門的金色256GB更賺最多，比正價高約$2,400。」

意料之外的，還有今次炒上的顏色和容量，起初大都最看好新的太平洋藍，結果初期依然走勢強勁，但後來卻因放貨太多，收機價有所回落，甚至一度有店舖停收，反而是次選的金色，至今一直少有放貨，供應持續少，價格飆升。「另外，當初我比較看好128GB，但現時卻是256GB最受歡迎。總括來說，我覺得Apple貨量少是最主要的炒高原因。」然哥說。

邊撚個然哥呀 無人識你呀

炒撚完未

唔明點解有得炒又運唔到去蝗國

我都唔明

你以為啫

洗頭艇

跌晒價喇

知唔知依家訂，有無得去apple store 攞？

其實唔係一直都可以網上預訂咩？